iPhone 9恢復生產，最快會在 4 月底發表，業內人士指 Apple 與中國比亞迪集團簽約

據外媒消息，因武漢肺炎疫情影響其生產進度的 iPhone 9（ iPhone SE 2）已恢復生產，預計最快會在 4 月底發表。

受武漢肺炎影響，生產工作不斷延遲，一些核心零組件的供應不穩，導致原計劃在 3 月發佈的 iPhone 9 一直未能順利量產。不言，近日有業內人士指出，Apple 已經與中國比亞迪集團簽定新合約，以擴大生產規模和加快生產速度，但暫時未知比亞迪將會為蘋果代工哪些產品。

而分析師 Jon Prosser 亦在其 Twitter 上爆料，指 iPhone 9 已經開始量產，更指信息可靠性為 100%。他在上週曾預測 Apple 快將推出新產品，而 Apple 的確在本週發布了新款 iPad Pro 和 MacBook Air。

此次，Apple 即將發表的低價新 iPhone 包含兩款機型，分別是 iPhone 9 和 iPhone 9 Plus。iPhone 9 的售價預計在 3,000 人民幣（約港幣 HKD$3310 元）左右，而 iPhone 9 Plus 起步價約 3,300 人民幣（約港幣 HKD$3640 元）左右。

資料來源：ibtimes

外媒勁d定中国既有關當局勁d?

又撚狗

準備撚到下年3月

鳩估5月頭出se 4.7 同5.5
個樣小改
5.5 有雙鏡
利申唔會買

同埋有新色
用A12
好似當年5c咁
但金屬邊框加玻璃底

售價鳩估
4.7: 3380 64gb 3980 128gb
5.5: 3980 64gb 4580 128gb

死都用支那

如果iphone4外觀 大少少就買